我已經洗好咗隻手仔 做曬護理保養

準備聽日拖手仔
人生第一次

係今日

想拖你手仔

記得唔好太緊張出手汗

可唔可以拖你碌野

俾你拖嗰兩個巴打好慘

屌你老母-.-

巴打好失禮你？

係屌你講佢地慘

樓煮你隻手唔係叫手.... 叫蹄啊

手仔so qq

帽黐金糠

禾足金鳩猴洗黐金糠？

曾蔭權都開始吹奏-.-
香港人真係好絕望

因為一個比一個不堪
所以係一舊屎同兩舊屎嘅分別
但都係屎

7點見

不推

你邊條線 拖你手仔

其實大家帶手套咪得

點可以咁無信任

九東

全黑係我

作為示威者 有手套好合理
我自己唔想令唔識既手足尷尬咪帶手套
唔係信任問題

樓煮係淋病梅毒五毛 唔好對佢認真

你唔信任我隻手✋🏻✋🏻

真係好似張嘉輝

起完底發覺真心。。

到時見

笑死我

係到時拖

你邊樹站

驚自爆唔答

小妹有個小小願望 就係所有既勇武哥哥可以每一次都安全返到屋企 當為左小妹可以下一次見到你地 再一次出黎抗爭 可唔可以呀

如果唔係 小妹會擔心到訓唔著

小妹唔要心碎 💔

我係真絲 全部都係真心話

小妹明白～

肥得
剛才左手拖少女，右手拖少年
兩個俊男美女

可能阻咗佢哋

肥得-.-

肥仔

有冇拖到靚仔靚女？

我.....我.....
不想說了 我係淆底獸

原來樓主無出去啊

Kelly鬧得我好啱
我真係一個唔值得原諒嘅仆街

垃圾

你有冇出呀？

一直唔明
Kelly鬧得我好啱係咩來？

我一路跑一路摸晒啲囝囝手添啊

駁唔到

我好懷疑你年紀應該有番咁上下🤔

禾刀系

同我一樣毒撚唔敢出？

都一把年紀
究竟㸃解，好想知

㸃
你google下

點
好google下

去咗公園避世

你應該有4字頭

我係垃圾

我賤過狗

咁又唔好拎自己同狗比
話曬狗仔可愛咁多

我隔離係一個中氣好夠既高大肥絲打，叫左一個鐘光復香港，拖手舉高手果陣扯到我離埋地，走果陣左邊耳仔耳嗚

btw你好靚

銀髪族

冇力屌了

你隔離呢🤔
好彩我無去
如果唔係連登實有post話拖住個肥毒撚

圖

我收番 你同狗仔一樣qq

我唔聰明，未至於蠢

姐姐n弟弟

染銀色好傷頭髮架
Ching快啲染番黑啦

不去唔緊要，有心已足夠，唔好唔開心

屌 早知去
姐姐隻手俾我😭😭😭😭
個細佬你拎去

猶豫咗好耐
好驚去到得自己一個

謝謝你

剛才我自己一個去，主動提出牽手，唔覺難為情，亦因為咁，附近人都手牽，離開時還跟少女來個擁抱

曬命咁話啦喎？